831文宣同埋義勇軍進行曲

小弟想問下點解831文宣好似冇乜聲氣？

另外，有冇人可以作一首好似義勇軍進行曲嘅歌，無論係前線去衝或者和理非去遊行的時候唱，都可以振奮軍心士氣！最好係簡短易唱易記，同埋中英都有！

同意嘅話幫小弟推一推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Push